其實班黑警都喺度試緊國安法既紅線

依加國安法暫時一單案例都冇 其實佢地都唔知可唔可以成功入罪
所以依家無論乜柒野班黑警都會用「國安法」去拉人 目的就係試水溫 等睇個官點判 製造更多既案例
案例越多 以後黑警同國安做野就更容易 更方便收窄言論紅線

咁做對佢哋有咩好處,以為自己同身邊嘅人一定會無事？on9!

有指定法官依家係，仲要位位都係紅官

普通法已經死咗，冇話試唔試，只有告唔告

訓咗冇睇
班黑警出過乜嘢事？

佢地以為自己執行緊正義

佢地已經洗咗腦 同埋為咗份糧

月老牽嗰條先係紅線...

黨安署唔係用嚟擺嘅,遲下一定連黑警都會整肅.

試咩鳩
佢地都係聽上頭指令姐
既然上頭係三權合作
點會拉完又告唔入

反撃民政處ban連豬：一人一信炸爆油尖旺區議會email

班黑警不嬲都on9開

宜家浦頭做嘢嘅都係黑警嘅國安部，但係仲有支那嘅國安喺香港，連肥佬黎都係黑警做嘢究竟支那嗰班幾時會出現

打少D飛機啦

你咪唔好信,班黑警講到尾都係香港人嚟.點都唔會係中共嘅自己人,就算依家唔搞.下屆政府都一定會肅清佢哋.

用囯安法好處係唔駛搞保釋，又可以隨意爆門搜屋爆手機，之後咪是但轉另一條罪囉。

大陸公安城管有冇因為換領導人而被搞
佢地只係低層

使乜試?
佢用國安法點查點扣留都得
仲要最後可以轉其他罪去告
唔會有後果

共產黨對香港嘅管治一定係會嚴過大陸,因為呢道係殖民地嚟.

反正香港人淨係識食黃店同比嬲 唔明試嚟有乜用

咁咪更加需要黑警
仲驚閪呀？

淪為保安就差唔多,真正警察做嘅會交畀黨安.

我唔睇好國安法淨係用黎方便扣人咁簡單
當有左案例之後就唔會淨係用黎扣留 而係每捉一個跟據先例坐三年以上監

律政司撤控守尾門 驚閪？